---
title: "saloot song lyrics"
album: "The Gorilla Bounce"
artist: "Section 8"
lyricist: "King"
director: "Miikey"
path: "/albums/the-gorilla-bounce-lyrics"
song: "Saloot"
image: ../../images/albumart/the-gorilla-bounce.jpg
date: 2021-05-21
lang: hindi
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/yfFN9JSkh1I"
type: "Mass"
singers:
  - King
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bounce!
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bounce!"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jithe khada tera yaar uthe vajjde saloot
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jithe khada tera yaar uthe vajjde saloot"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main chakk ke kalam saare vairi karaan shoot
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main chakk ke kalam saare vairi karaan shoot"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Shareef hunda si zamana karda si use
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Shareef hunda si zamana karda si use"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hunn vairiyan di jaan sukha de
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hunn vairiyan di jaan sukha de"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raja khada tera yaar uthe vajjde saloot
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raja khada tera yaar uthe vajjde saloot"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main chakk ke kalam saare vairi karaan shoot
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main chakk ke kalam saare vairi karaan shoot"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Shareef hunda si zamana karda si use
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Shareef hunda si zamana karda si use"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hunn vairiyan di jaan sukha de
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hunn vairiyan di jaan sukha de"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main karna rap
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main karna rap"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vairiyan nu mere aana ajj hosh kivein
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vairiyan nu mere aana ajj hosh kivein"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main bharda bag
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main bharda bag"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Notan ton wadh hona dasson josh kivein
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Notan ton wadh hona dasson josh kivein"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">They calling me goat
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="They calling me goat"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Har baar maarun naya sa flow
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Har baar maarun naya sa flow"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Har baar maarun naya main hit
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Har baar maarun naya main hit"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ainna di industry dena main kho kho kho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ainna di industry dena main kho kho kho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ek saal vich maine agg laayi baby
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ek saal vich maine agg laayi baby"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ek saal vich tripple price baby
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ek saal vich tripple price baby"/>
</div>
21 <div class="lyrico-lyrics-wrapper">new life eyes on prize
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="new life eyes on prize"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eyes on prize eyes on prize
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eyes on prize eyes on prize"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eyes on prize eyes on prize
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eyes on prize eyes on prize"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jo hona bande mein dum ni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jo hona bande mein dum ni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kala mein rang ni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kala mein rang ni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Beta munh band hi rakho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Beta munh band hi rakho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jo mujhe rokna chaho rok na pao
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jo mujhe rokna chaho rok na pao"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">To beta munh band hi rakho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="To beta munh band hi rakho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main bana dekhte dekhte kal ki aawaz
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main bana dekhte dekhte kal ki aawaz"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tum beta munh band hi rakho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tum beta munh band hi rakho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mujhe kala pe hai maan main leta inaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mujhe kala pe hai maan main leta inaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tum beta bas dooron takko
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tum beta bas dooron takko"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ho..
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ho.."/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mujhe aane wala kal dikhta hai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mujhe aane wala kal dikhta hai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Duniya kehti yeh alag likta hai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Duniya kehti yeh alag likta hai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mere jaisa karobari koyi banda nahi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mere jaisa karobari koyi banda nahi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main dard bhi likhun to bikta hai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main dard bhi likhun to bikta hai"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jadon milda aan dokhha taan tadapdi ae rooh
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jadon milda aan dokhha taan tadapdi ae rooh"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jad bande star taan phir change honde view
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jad bande star taan phir change honde view"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hunn kari billo call mere manager nu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hunn kari billo call mere manager nu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bit*h get out my fu*king way
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bit*h get out my fu*king way"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Coz raja coming through
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Coz raja coming through"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jithe khada tera yaar uthe vajjde saloot
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jithe khada tera yaar uthe vajjde saloot"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main chakk ke kalam saare vairi karaan shoot
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main chakk ke kalam saare vairi karaan shoot"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Shareef hunda si zamana karda si use
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Shareef hunda si zamana karda si use"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hunn vairiyan di jaan sukha de
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hunn vairiyan di jaan sukha de"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baby baby baby
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baby baby baby"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mere jaisa hoga dooja na koyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mere jaisa hoga dooja na koyi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baby baby baby
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baby baby baby"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yaad mein meri tu raat na soyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yaad mein meri tu raat na soyi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aakhein kholun mujhe lage
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aakhein kholun mujhe lage"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ke jaise main tere hi sath khada
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ke jaise main tere hi sath khada"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Par baat yeh itni purani ho gayi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Par baat yeh itni purani ho gayi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ke dil bhi kehta na baat badha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ke dil bhi kehta na baat badha"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ab jaana dar nahi lagta mujhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ab jaana dar nahi lagta mujhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ke main duniya mein chupp jaunga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ke main duniya mein chupp jaunga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ab jo bhi cheez aa gayi pasand mujhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ab jo bhi cheez aa gayi pasand mujhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ya to jeetunga ya mit jaunga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ya to jeetunga ya mit jaunga"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main jithe rakhan pair uthe karda haan rule
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main jithe rakhan pair uthe karda haan rule"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Life jeeni king size bas aihi aa asool
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Life jeeni king size bas aihi aa asool"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main jad phadan mic baby taan uthi aa dhool
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main jad phadan mic baby taan uthi aa dhool"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ho pichhe hatda na
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ho pichhe hatda na"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ho..
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ho.."/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jithe khada tera yaar uthe vajjde saloot
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jithe khada tera yaar uthe vajjde saloot"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main chakk ke kalam saare vairi karaan shoot
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main chakk ke kalam saare vairi karaan shoot"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Shareef hunda si zamana karda si use
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Shareef hunda si zamana karda si use"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hunn vairiyan di jaan sukha de
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hunn vairiyan di jaan sukha de"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raja khada tera yaar uthe vajjde saloot
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raja khada tera yaar uthe vajjde saloot"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Main chakk ke kalam saare vairi karaan shoot
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Main chakk ke kalam saare vairi karaan shoot"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Shareef hunda si zamana karda si use
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Shareef hunda si zamana karda si use"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hunn vairiyan di jaan sukha de
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hunn vairiyan di jaan sukha de"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raja!
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raja!"/>
</div>
</pre>
